[IPhone終結者]Nokia 傳 11 月推兩款新機！ 被認為有可能打敗 iPhone 12

先前就有媒體報導，HMD Global 已完成 Nokia 三支新機的相關測試，將於 9、10 月開始投入生產，而 HMD Global 正計劃在 11 月舉行一場大型發表會，預計 Nokia 9.3 PureView 和 Nokia 7.3 5G 將會在屆時亮相，加入 5G 戰場。

據外媒《NokiaPowerUser》報導，Nokia 可望於今年第四季推出新機，Nokia 9.3 PureView 和 Nokia 7.3 5G 確定將於這波發表會中登場，另一款中階新機 Nokia 6.3 則尚未確認；不過可以肯定的是，Nokia 7.3 及旗艦機 Nokia 9.3 會一起發布。

Nokia 7.3 5G 搭載高通 S690+，顯示器有可能支援 90Hz／120Hz 刷新率，配備四鏡頭，分別為 4800 萬像素主鏡頭、1200 萬像素超廣角鏡頭、200 萬像素深度感測鏡頭及 200 萬像素微距鏡頭；前置鏡頭為 2400 萬像素的打孔鏡頭，電池容量 4000mAh，尺寸規格為 165.8 x 76.3 x 8.2mm，

旗艦機 Nokia 9.3 PureView 搭載高通 S865 處理器，配備 6.29 吋 OLED 全螢幕顯示器，支援 120Hz 高刷新率，建置螢幕下指紋感測，為鋁框架和玻璃主體，前置鏡頭高達 3200 萬像素，傳聞配備一個六角相機系統，有 6400 萬像素主鏡頭和 1.08 億像素超廣角鏡頭，電池容量 4500mAh，支援無線充電。

▲▼Nokia 9 PureView。（圖／記者邱倢芯攝）

▲傳 Nokia 9 PureView 六角相機系統配備五個鏡頭。（圖／記者邱倢芯攝）

另一款不確定是否在這次發布的中階手機 Nokia 6.3，配備 6.2 吋顯示器，搭載高通 S670／S675 處理器，可望配備四鏡頭，前置鏡頭則有 1600 萬像素。

先前就有專家認為，Nokia 9.3 PureView 所搭載的規格被認為優於今年出現的其他高階手機，這支新產品或許有機會打敗蘋果即將推出的 iPhone 12。

原文網址: Nokia 傳 11 月推兩款新機！ 旗艦 9.3 PureView 被認為有可能打敗 iPhone 12 | ETtoday3C家電新聞 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

如今能跟 iPhone 相提並論的大螢幕觸控音樂手機不多，iPhone 已經第三年登上機皇的寶座，難道就沒有一款手機從 iPhone 手裡將機皇的寶座搶回來嗎？ Nokia 大會上最先發佈的這款 Nokia X6 就具備這樣的實力。
Nokia X6 有紅黑、藍白兩種顏色可供選擇，該機採用 Symbian OS v9.4 操作系統，基於 S60 5th Edition 平台。X6 的機身厚度只有 13.8mm，相比前作 N97、5800 XpressMusic 都要薄很多，相比 iPhone 還是略厚。另外，X6 能連續播放音樂達 35 小時，與 iPhone 相當。

定位高端市場的 X6，配備 500 萬像素的「卡爾‧蔡司」自動對焦攝頭以及雙 LED 閃光燈，這一點遠勝於 iPhone。X6 有效工作頻率為 433MHz 的中央處理器，以及 32GB 機身存儲空間，與 iPhone 旗鼓相當。不過 X6 省略了 micro SD（T-Flash）存儲卡插槽，同時 1600 萬色、360 x 640 解像度 TFT 觸控螢幕，其面積由 3.5 吋降為 3.2 吋。

另外，X6 還預裝 Ovi 商店，並支援 Come With Music 服務。Ovi 商店是 Nokia 重點打造的商店軟件，儘管目前還比不上 Apple 的 App Store，但是將來全面的 Ovi 服務，將有機會全面超越 App Store。

可以打爛iphone?

Os冇apple咁smooth 就唔洗諗

支那Nokia

去到依家都仲唔明apple 係賣ecosystem 賣user experience ？

利申ifanboy

串咗十鳩幾年啦

認真 ，正面個樣ok喎

樓豬曲線引人幫手推post

連andriod都唔係

係咪用symbianS60系統

nokia 手機用料一般
亦唔能夠劍指APPLE
冇呢個能力

佢個定位係高性價比
對手應該係一聚大陸品牌
素質同大陸手機半斤八兩
甚至有D 功能唔完整，例如SD CARD用唔到exFat
只係國際牌Server 連返去芬蘭
同埋有3年Android 安全更新

唔防彈就一定唔會買

每次都諗起

仲諗係十年前新聞

瞓左無睇
symbian打贏左iPhone未

當年IPhone正是Nokia老土按鍵手提電話嘅終結者

過咗十幾年, 而家輪到Nokia去終結IPhone?

呢條友而家係CSL 董事總經理

次次見到呢條呃飯食嘅柒姑碌就真係覺得癡撚線

前Nokia 香港CEO: 我想輸都唔得

用過N8即刻轉會

電話邊有得再挑戰

搞好個usb叉電位先啦 整極都係壞

同都市傳說一樣